天煞孤星Keanu 終於有女

會唔會好快死

真愛

認真？

個阿婆46 佢55

Keanu擺明係Dio
本來人地16歲都吸哂血殘到變46

佢阿嫲黎?

出活動拖下手姐

十指緊扣啵

希望佢開心

男神Keanu出哂名唔抽人水
同女人影相隔空攬腰

十指緊扣應該都係堅料架喇
恭喜哂

條女似60歲

人地無既時候又話希望人地搵到 搵到又話老又話樣衰

46？好似六十幾咁

真係女朋友？？？

屌你咩咁講嘢都中有嘅

頭髮白還頭髮白，睇佢皮膚點都無六字啦

主要係塊面巢皮

長生不老其實好痛苦，睇住愛人老去但自己又無能為力

佢個friend 黎
利申：識佢地

好孝順 帶著阿媽出街

點解有女在旁依然神情孤寂？

因為仲掛住之前個個

就算係鬼佬
Frd都會十指緊扣

外國好流行
我地Asian won’t understand

只可以講keanu keep得太好

我衰
第一次睇我覺得條女起碼做到佢家姐

但祝佢幸福，佢都唔開心左好耐

佢經歷過咁多離散,佢一定比其他人更識珍惜眼前人

雖然覺得佢地唔係好襯, 但如果係真心, 都希望佢地白頭到老

who

硬係覺得佢條女 會俾黑幫標參
之後救唔到 重俾人打到殘
醫番好再用拍戲學到既槍技
剷起人地成個黑幫

Keanu 經歷左咁多，點會咁膚淺睇樣嚟擇偶

男神睇內在揀女比毒宅恥笑
連登笑話

john wick 4

希望佢可以幸福
慘左咁耐

joaquin

駁唔刀

阿妹嚟咋?定拍戲呀?

咪真係又老又樣衰呀嘛
不過都祝福佢地嘅

Diu

好型

CLS 班女瘋狂送波餅keanu都係隔空攬腰

當你老豆6歲唔要你
揾到錢但個妹生cancer
未婚妻先流產後釘蓋
我諗你都會睇化哂

諗起sad keanu meme
希望唔會再有咁嘅畫面

希望佢真係可以幸福 佢真係值得擁有幸福 比起好多人

你估"天煞孤星"個朵流架咩
分分鐘得燒山可以抗衡